UCAS討論區

大家報左邊間同有offer未

UCL

絲打報咗咩？

唔講哂 因為有間好小眾 廢事自爆
Edinburgh Manchester Durham
五間而家收得2間offer

所以你係收unconditional offer??

Y
你想入咩 傻鴨

我未考ielts呀~ dse嗰part就meet咗offer啦，爭在ielts
報ucas係for水泡？

報imperial 做水泡
巴打讀書一定好勁

DSE幾分?

佢係幾勁既

...

已經收到啲offer都覺得當初揀學校嗰陣保守左少少 應該可以再aim higher

又唔算水泡嘅，都真係想入㗎
但係未收到offer好撚淆

講啦 想知
Engine ?

佢好cap又毒，但係好暖

尤其你知身邊同學收到4個但你得2個
真係淆到仆街

你去英國就898 la bor

你幾時報㗎？我deadline先報

Enrichment year佢都要走㗎啦 佢話一定會嚟搵我㗎!!!!!!

Deadline前幾日 而家成日俾兩老鬧我遲報

收膠啦

4月之前仲有希望嘅，依家先一個月都冇
你會prefer留香港？

人讀mbbs你讀mbbs點解佢咁正你咁閪

點都會走 想學習下獨立

你估佢唔閪？假架
D奶假架 性格假架

失敬哂 mbbs

咁其實你
我又唔會笑你

我上年幾撚支持你

我第一次見，個個報ucas都唔係想讀咁，除咗我喺uk讀嘅frd

我反而相反，身邊報得都好想走

你估下

我都係見步行步㗎咋 有靚offer咪走，大不了留返喺香港讀poly三寶算
你報咩科呀？

搏下囉 why not
反正佢今年又改埋19加分制
唔排除你多人一兩粒*就入左

冇書讀, 唔夠分

Politics/international Relation

讀完唔好翻黎啦 乞食

兄台做乜咁頹

佢今年加quota添

預左乞食
睇下讀唔讀得成master可能行學術/智庫

加油，喺香港讀或者乞食
喺外國可能會有多啲發展機會

None of your business

串過閪

我估其實過到去都係乞食

幫我補牙 thanks